小妹代表淘大花園F 座居民向業主立案發團提出脱離香港爭取獨立

屌你老尾沙士隔離我地淨係俾塊方包我地食